500蚊走去買張紙

真係傻鳩都識買